有冇橙汁撚？

最鐘意飲Florida natural
最撚垃圾一定係果汁先生

呢個係咪kfc果款

有果肉嗰款

Kfc係純品樂

糖全部都係糖